有無人睇緊Live毓民怒屌泛民？

幾有道理

有！！！屌埋連登仔

泛民不嬲抵屌，剩係識叫人含撚，但係反對票都唔敢投，但係你要信佢會抗爭

販民水軍仲未入場嘅

有,不過since 2019泛民已經有好大進步,唔篤唔割
vote 泛民

泛民做乜 佢都唔會滿意架啦 晒鳩氣

選舉期就到 d共碟近期好活躍

方法可能係work
但憑咩要信呢班人

訓係到都嬴又諗住參選